iphone x爲左雙卡換xr會唔會好反智？？

會

冇朋友

咁我 8 plus 換左xr on9嗎

利申：補$9xx 就換到無後悔過

相機正，核電，faceid, 輕左（好緊要）

左選右選都唔方係正常人

Iphonex 要補幾多換xs

我XS Max 換XR 咁點

唔會 自己啱用咪得 點解要理人點睇

唔使再忍受過熱降頻之苦